屈機，屈基因

可愛的動物

矮撚